明晚中環愛丁堡人權法案感恩節集會獲不反對通知書

有團體發起明晚（28日）7時至9時半在中環愛丁堡廣場舉行「《香港人權與民主法案》感恩節集會」，感謝美國參眾兩院通過法案。警方今日（27日）發出不反對通知書。

推

推推

Push

愛丁堡真係企得唔多人

到時要多謝鄧炳強對推動法案出左最多力

美國旗準備

一定到！

到時見

鄧小強 鄧曱甴

Gogogo

pidh

好易爆，好易企埋出馬路

好似同緊美國講：多謝！你哋已經做得好夠啦，區選贏咗，以後唔洗再插手啦！

tui

企爆佢啦！

Make Hong Kong As 51st state

行動post推！

推！

push

一企跟住TG放題

hkiad 出賣義士，去黎做乜

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

sir

God Bless America

，

詳情？

好似上次咁企爆 爆到出遮打花園

唔好篤灰

美國咁撐，唔係唔講多謝呀嘛

大會都有佢地難處
外國勢力點預算

鄧手足

Oh say can you see

邊夠企

Oh say can you see~

上次1014無
人多到逼出去 唔會有事
唔好主動set rb 人肉RB 呀

推呀

要去啊！

其實有冇不反對通知書啲人都會照出
警慌個通知書已經冇恐嚇嘅效用

1128 愛丁堡

推推推

聽晚見

美國旗已經準備好

聽晚，愛丁堡！

行動黎啦

air tui

記得帶美國旗去揮

襯宜家班狗出番不反 民陣拿拿臨搞個遊行啦屌
之前個個禮拜都apply
今個禮拜反而無影

推呀 區選後第一個活動

行動post啊
唔好鬆懈啊

行動

聽晚我要見到你地啊

推行動post.
Be water.
遍地開花
五大訴求
缺一不可

睇下呢條片，邵嵐講嘅嘢同前線一路以嚟做緊嘅嘢背道而馳

行動來了

去呀

on9

番黎喇師兄弟

黎啦屌你！

集會通常都批

幫推

Tui ng do

聽日見喇手足

準備美國旗啦喂 🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

依家申請緊128集會

入紙申請集會其實好d,遊行一定唔批
到集會有不反就變返818 2.0流水式變相遊行

聽晚有成三個集會

真係好on9得佢先會咁諗

聽日見

推呀！

pish

打手唔洗理 block 呢單野回帶澄清過

一單還一單

P

up

行動post呀！

美帝旗

推 和理非既回合黎啦

聽日愛丁堡定係尖沙嘴係主線

推！！！

Pish

出黎啦

想問下旗杆邊到買

出

習曱平

甴近平

推上頂

收皮啦五毛狗

會到

im ready

Push!!!

推post la

唔該搵啲肯野唔卡卡下嘅講手

啤上次東歐牆果兩個發言人真係屌唔緊

我用掛通鑽兩個窿
收索帶或者綁繩
因為我都唔知邊度買

推爆佢

香港人塞爆佢聽晚
聽日係外國noise

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

Oh say can you see
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

點解要係愛丁 唔去渣打

感恩

聽日見
好耐冇見大家了

到底係維園定愛丁堡
定兩個都係

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

塞滿中環

我講一句就話打手，咁你咪去囉，我尊重你架，我唔去咋嘛

Gogogo!!!!!

W

X

push!

大佬未簽，害怕有暗湧，必須支持！

行動post推

推行動post

出嚟啦！

美國旗海！！！

推啊屌

推啦
仲唔出？

記得去！！！

馬上推

唱定美國國歌

嚟喇喂

去

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：我地今鋪無輸的念頭

(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家80%, 仲差少少, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，雖然區選迎來短暫的勝利，但要做ge 野都要持績落去，唔好放軟手腳，手足，星期四愛丁堡見)

我要去poly

ALL IN

五大訴求 缺一不可

聽日見啦大家！！！

好想見番大家呀

上

推返上去呀

感謝美

感謝美國

人權法簽埋喇喎 唔係唔去嘛

答咗啦，有無籍口唔出去

推行動post !!!